快手 極樂討論區

又係抽一中一 最近D運勁撚到

真係要沾下你D旺氣

轉頭暗盤再研

吹水大會正式開始

屌你 我1中0

有冇人諗住暗盤不問價Allin?

中籤率得4% 抽唔到正常啦

2中1
第一次抽新股 應該點玩好
即放 定長揸

抽一手 唔中

100手中1

見到有人心通同快手都抽一中一

大盤崩會唔會影響到暗盤價跌

50中0屌

我咪係囉！😂

我都係！😂

我都係😂

呢間係邊間？

耀立好似

好撚fatfat, 是但撳個button就雞幾野

心通已經一雞 哩度又雞幾 轉頭叫返隻雞慶祝下